毛澤東 鄧小平 都有鬼佬寫左幾本質素高嘅傳奇，蔣中正有冇？

毛澤東 真實的故事
鄧小平 革命人生
鄧小平時代/鄧小平改變中國

蔣中正有冇?

蔣介石與現代中國
蔣經國傳

？

標題錯左 傳記

中介果件?

等我地波台手足黎寫

唔係嗰件呀
影衰晒老蔣個名